call g奶hi時奶到粒軟野出來, 食咗屎嘅機會有幾大?

佢是陀地骨妹來, 貪佢夠後生+幾大波+享受食mk妹滋味成日幫襯, 但佢啲頭髮好能鞋同間唔中有白色珍珠口臭, 應該唔太重個人衛生
尋晚佢主動提議奶, 我盛情難卻就奶下佢, 咁我本身從未奶過但又想扮勁, 所以成個閪+近屎眼位置含哂落口, 又扮av男傻整啲飲湯雪雪雪咁嘅聲出來
so far so good, 點知奶到咁上下感覺到有成粒軟野甩咗出來喺個口到, 條脷喺幾秒間feel到個觸感似係食完肉無撩牙隔一陣自己跌出來個啲渣
雖然覺得核突但毒撚最驚hurt到人, 唔想吐返來, 掙扎咗一陣終於成粒連水吞咗落肚
個刻覺得無乜野, 呢兩日諗返先至覺得囉囉亂, 其實我係咪食咗屎

樓主講啲咁嘅嘢可唔可以轉台先呢

椰菜花

屌你老母

100%

我試過奶奶下 奶到d白色液體
吞左先發現原來係上一手中出完未清乾淨d精來

擺粒o嘴響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒o嘴響度…自命清高咁笑人

On9

下世小心d

樓豬咁撚濫交

飲暗瘡

如果奶完之後仲做到愛就當ok冇事囉

娛樂台係夠娛樂性

貼埋錢食屎👍🏻👍🏻👍🏻
反正屎都食過 不如幫埋佢埋單啦

你食左佢個仔

題外話典解甘多雞都有口臭問題

勇士

食完肉無撩牙啫

一日擺幾多條撚入口呀

係卵子 生物科有教

屌，樓豬奶既係兩棲類生物

似娜璉個個?

omg

乜我有資格笑你咩

千萬不要在google搜尋「尖銳」

巴打 141勇武派

呢d叫龍吐珠,民國時上海灘好興

巴打企得好前

甘能灰 鼎爺上咗岸咩?

想知邊手骨有得開大咁正..

次次見到標題個hi同屎字都係諗起hitomi

擺...人

有無資料 想試下

cls

畫出d條腸ok？

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

死毒撚無啲subtlety

ok
如果你同娜璉會支持咩政黨

up乜7
你又panic attack?

如果你同娜璉拍拖會支持咩政黨
答案係社...民璉
好笑請比讚

Haha...平時睇唔出你都識搞笑ga波
我訓先聽朝返早

真心笑咗